Реализация алгоритмов наблюдения за группой. 


1. Установить модуль vk_api: `pip install vk_api`
                     yaml: `pip install pyyaml`
		     zmq: `pip install pyzmq`
2. Переименовать `settings.yml.sample` в `settings.yml`. В этом файле заменить на `login` и `password` на логин и пароль соответственно. 
3. При необходимости в `settings.yml` можно указать (`vk_app_id =`) ID другого приложения вк вместо стандартного app_id из модуля vk_api. 
Значение `-1` указывает на использование app_id по умолчанию.
4. Прописать другие настройки
5. Запустить: `./loader.sh` 

Для теста можно запускать `python system.py`, но не будет доступен перезапуск из плагина, или перезапуск при необрабатываемой ошибке.

## Лицензия

GPL v2.


